这一指标显示了5G覆盖率是参差不齐还是普遍存在。根据衡量技术实力的一个关键指标，美国的财富排名倒数第二
所以你可以看到，如果我想在工业上衡量5G，换句话说，它改变工业的能力，那么这些指标并不真正合适努力发挥你的优势：华为首席技术官在美国努力打造华为另类产品《财富》（Veta Chan，2020年8月20日）
根据Instagram的帮助页面，从视频播放的那一刻起，就开始计算卷轴上的“浏览量”，不过这一指标仍在制定中没有收入：为什么出版商不优先考虑Instagram卷轴| Lara O'Reilly | 2020年8月13日| Digiday
通常，这些指标将显示一个登录页的性能优于其竞争对手，您将清楚地知道哪种布局在网上最有效。A/B和多元测试如何让你的社交媒体转化率飙升| Peter Jobs | 2020年7月3日|搜索引擎观察
现在要衡量的三个最关键的营销指标最早出现在搜索引擎观察上。目前需要衡量的三个最关键的营销指标| Adam Masur | 2020年7月2日|搜索引擎观察
Bolger在提到ISIS时说：“你将西方的标准应用到了一个没有用这个标准来对付你的人身上。”。五角大楼不知道在ISIS战争中有多少人丧生|南希A.优素福| 2015年1月7日|每日野兽|
以越南战争的主要衡量标准为例，死亡人数最终无法回答这一战略是否奏效。五角大楼不知道在ISIS战争中有多少人丧生|南希A.优素福| 2015年1月7日|每日野兽|
2009年，美国向中国出口的奶酪不到2000公吨。说奶酪中国的新痴迷|将要做| 2014年9月2日|每日野兽
虽然成年人中大约每25次尝试中就有一次会导致死亡，但对于29岁以下的人来说，同样的标准是五分之一。FDA的自杀警告适得其反| Charlotte Lytton | 2014年6月19日| DAILY BEAST
对于你所做的工作是否有效，你有什么衡量标准吗？与谷歌涂鸦和Chrome实验背后的思想闲逛|道格拉斯·沃尔克| 2014年5月5日|每日野兽
英国的能源计量单位是英尺磅；公制单位是千克米。蒸汽机发展史|罗伯特·H·瑟斯顿
1875年5月20日关于统一和改进公制的公约。哈珀世界大战画报图书馆，第十二卷，各种
要欣赏它的韵律，就必须深入到诗歌的精神之中，使韵律运动成为诗歌表达的一部分。布朗宁与戏剧独白| S.S.咖喱
感情的尺度表达是如此复杂、如此神秘，以至于没有一首诗可以成为另一首诗的标准。布朗宁与戏剧独白| S.S.咖喱
如果不能正确地呈现它的韵律，就不可能以正确的精神来解读它。布朗宁与戏剧独白| S.S.咖喱